阿妹派位去咗華英中學

間學校好似幾勁，會唔會讀得好辛苦

恭喜

好學校

好野黎 格離有男校，大把仔仔溝

諗諗都濕哂

假喇沙

至少一堆人入到三大

咁都放心啲

何文田區男女校龍頭
利申附近某中學畢業